{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007032",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 소소정 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に可能です。 予約人数に追加される場合、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが不可能な場合があります。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉のような直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 予約期間が未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセル処理され、再予約ができます。 一軒家ペンションと客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車は予約特典です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加される場合は、連絡が必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しが不可能な場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "料理の調理方法に制限はありますか？",
            "answer": "魚や肉のような直火方式で料理を調理することは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約期間が未確定の場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約期間が未確定により料金が誤って反映される場合、自動的にキャンセル処理され、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車は予約特典です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 528
    }
}